義和B再入一入黎 VIII

點解CITY既女貢難溝

UPUP

禾刀5g😭

矛人入
橙

恭喜哂 1001

唉

由得我唉啦

肯講未＝＝

唔好問點解

why

你地係咪男人嫁＝＝
叫春都淆。。。

有人睇到架咩撚屌

=,=

好想鬧人 有冇人屌波台

賭球害人一生

呢句真

你可以減D內容姐
冇人叫你咁誠實

咩料

冇
但好多人屌我

yes

幫拖 改名叫初瓏先！

笑4

自己衰on9太認真-,- 講完

冇人貼我貼

老雞

你都幾空泛下

STILL BETTER THAN JAPANG

你叫我減內容 我講左個總結出黎啦

香港女神
你就g

是但 廢事駁

都唔使CUT到咁呀
起碼有少少故事性都好呀

法拉>泡>日

佢而家好燥
我都唔敢聊佢

駁5到

我一定唔會屌你囉

唉 溝同學好撚過

好撚淆

姐係地盤有女識？？？？？

得翻你同我傾 點會屌你喎

有女同學做實習 都幾正下
今日翻學見到我都主動同我say hi
點先問到佢拎電話

傾多幾句咪話留個CONTACT
做個朋友呀

你都係咁問女神拎電話

BTW神早估到係為左女啦
唔係點會叫春

我膠好多
我扮問MARKETING拎左佢電話

最幣次次佢同我hi完 我都反應唔切
淨係hi翻佢算呢

唔通為錢為工為讀書咩

台妹

上去同佢傾多幾句啦＝＝
男人老狗咁撚淆
見到都眼火爆＝＝

高汁

不過台灣人冇乜腦

周曉x！？

屌啦星 平時都係行過hi
點撚樣叫停人拎電話呀

唔講都認唔出

女人冇腦仲好

Ching sick ball

of course

係咩 冇腦我會頂唔順

梗係傾下計先啦＝＝

btw 見佢次次放工都即刻傾電話傾到去巴士站 可能有jai

咪諗咁多
傾到計先
係地盤7起碼冇人知

開始實習佢有聊我兩句
同我講原來大家都係屯i
之後就唔敢再講野
但佢笑得好撚開心

痴線 仲有成個月要見架
同埋有其他同學jai

乜學埋我D衰野架
拿你再唔主動就好似我咁下場
U LUn U

ok 試下先
識多個朋友唔怕
搵機會先

唉-.-我個心好撚痛呀

唔好俾借口自己
＝＝
快點主動
我唔想再多個笠水狗。。。

痛你老母
自己唔撚試就叫痛＝＝
ON9
淆閪

聽日放假
星期三先
正常會俾電話我掛

唔撚係講緊女同學囉

溝女唔主動點都會後悔

無可能會唔俾

咁係咩

主動左 但人地唔認真可以點

後悔中。。。

如果你盡力既人地唔so你就冇辦法

朋友掛 算啦
唔想再講 自己衰戇鳩

有理我呀屌 搞到我好似俾人玩緊咁

世界太多ON9仔了！

唔好咁諗
平常心就得啦

hi

呢個真 溝女勿認真

咁又唔好
唔真心又點溝女

乜撚野平常心
太耐冇同囡傾計 可能而家啲人係咁樣溝通
搞到自己誤會左

[url][/url]

咁都冇壞既
當俾機會你識條新女

你講下人地對你有feel會點
我真係睇唔透

冇聽過

又放舊歌 你個阿叔

世清叫春啦

其實我個樣好young
思想可能成熟啲
但同fd嘅人一齊又會變到好撚cheap 好on9

教你聽下現代歌

我A0
個女仔會主動搵你，親近你，放個頭係你膊頭

但我個女神FD係好被動既人
就算佢LUM人
佢都唔會主動
佢次次都會等人主動
結果A0到而家

結論：NO CONCLUSION

我太幼稚 先會成個on9仔咁
諗起就想

真係睇唔透

我都係個樣比年齡細3-4年
不過原本個家族基因就係咁

呢首都好好聽

7就7
乜野家族基因

禾靚仔來

林峰

世清使唔使貢串＝。＝

林峰唱歌係幾好聽 不過佢整容唔多like

This is my home!!
I'm John Wick.

整完幾靚仔

啱！我都決定玩玩下算
最起碼開心過

又話波台張志明

呢樣真

認真呀
非常認真！

真係認真

講啦 我都叫左春
雖然冇開心到

感情生活係
但我真人係Johnathan

點呀清你 冇事呀嘛

賭球輸到仆街

豬幾多 錢財身外物
下次贏翻啦！

你癲撚咗

搞咩

慘

唉 點解
沖埋涼訓教算

好想有人屌波台 好想發洩

成班淆底怪 一開第二個post就唔撚出聲

有好多人屌緊我

落街call g

出左=.=

你成日得罪人

我話屌波台班認真撚

不了 ！ 唔可以！

睇見粒仔痴左線個心好難受
有冇手足夾錢比佢睇e生？

需要50萬港元

1. 派膠子😉 10蚊

2.瓏狗 $499990

$10唔夠搭車

世清咩事 係咪女女俾人搶左

但係你價值得10蚊

唉 不要說了

3.毅進星 $100

6年前
當時佢仲有男朋友
但佢條仔周圍溝女 又試過特登分手同第二個一齊
個朵係全級可以話臭曬99.9%
果時 我岩岩同佢一班
有一晚佢fb問我功課 我都好suprised 突然唔識比反應
點解唔係咁熟都問我呢
之後我簡左答佢 佢仲問我電話

想知再講 我的中學愛情故事

講啦 好想同人傾計

你都係想我得答想知
雖然我真係想知

得 你出返去先

ok 今日不回post

on9仔係我
做人都係唔好咁上心

叫春叫到1001！

茅人理我

汪！汪！汪！

扮狗都冇人理

公主 GAP仔

廠妹打緊機？

同時天涯淪落淫

冚家剷 幾時先咳好

本身佢對我唔熟
都無乜好感 皆因我班好貪玩
聊女仔 講咸野 講得出嘅乜都做過
同佢識係因為我有個幾個老死都係佢小學同學 曾經同班或者一齊補習
我地果時有假就約出黎玩 慢慢咁樣佢係msn sms度搵我吹下水
熟左幾個月就簡唔中講下感情野
因為佢條仔垃圾留班轉校 冇得一齊升
我果時都同佢傾條仔啲野 但冇刻意問到好detail
之後我個老死識人係佢條仔間學校讀
收到風佢都死性不改 又周圍溝女
不過我冇係佢面前提呢啲野 只係問下近排點
然後就慢慢傾下電話 吹下水 果時都未鍾意佢

世清有冇同到呢個囡囡拍拖
其實有拍過已經好好啦 起碼開心過

係

女人又係鍾意D仆街

打乜

呢句舉腳贊成 我寧願做仆街

佢就係第一個女朋友 即是exex
其實真係緣份..
本身對佢個樣 身高 身材都冇好評＝＝
係佢啲性格幾好 但有時會好霸道 好港女
果時一星期有2-3日都會同佢係電話吹水
我地住得好近 行過去10分鐘就到
之後又一齊睇星座配合度
又傾下大家屋企人 興趣
有時又無啦啦傾鄉下係邊 咁岩我同佢係同鄉
仲有好多野都好似
真係吹都冇咁match
有時會諗起係唔係上天整定佢果日問我功課先比我識到佢
咁撚多人online好問唔問 竟然走黎問我

係喎 廠妹女神都鍾意左個大仆街

我果時都好仆街 但未至於周圍溝女甚至一齊
周圍撩女仔 又笑人肥婆

唉 有啲野擁有過就算
起碼開心過

fifa online 3

手機隻三國都好好玩
玩撚到上癮

不過我之後好仆街
因為佢忙唔得閒陪我 就同佢嘈交
有時甚至鬧完都冇理佢感受
所以積埋一次過爆 搞到對我心淡
之後去join義工先識到第二條女
想嘗試下新嘅愛情 我認自己見人地靚身材好先識人
呢個女朋友性格都幾好 但未及第一個女朋友
所以之前有post都講過舊鞋好著過新鞋
係因為同exex簡嘅情侶鞋都未dump
價錢唔太貴但好著
新女朋友對情侶鞋係夏娃池 其實樣靚但一啲都唔好著

瓏狗咁撚早就訓 茅人理我鳥

ex dump撚左 冇留戀過
好後悔失去左第一條女 唉

我講故冇人聽 算

做緊野

我聽緊呀GAP仔

rubbish is still playing ffo..

聽日要工做了

?

悶到訓

輸身家了 要搵工

加1

咪賭啦

後悔有咩用呀 不過我同ex唔係和平分手 冇咩好留戀 所以冇咩資格講野

小妹賣身了

其實真係好撚慘
4年同班 識落唔少mutual fd
到時佢出黎玩 我又唔想出
搞到啲fd好尷尬
甚至而加好多fd同佢一間u
唉屌 我認自己以為放低佢但最後發現佢已經融入左我身體入面
點到抹唔走
9up完..

真係係時候放低佢
有啲野真係翻唔到轉頭 點諗都冇用
擁有過珍惜過就已經夠晒

係 後悔都冇用
如果有緣份再同佢一齊
我可以夭壽

所以我都冇諗復合了
到時有緣先再講

hi all loser

I am

小妹在

係啦 隨緣啦
不過佢翻黎你都未必要佢既

嗨垃圾

粒仔幾時開始想溝返exex
不過你同第二條女開始左 都好hurt佢

咪撚叫佢溝啦 段孽緣係時候劃上句點

冇喇 唔叫佢溝唔係兜兜轉轉困死自己
想問佢幾時開始有依個諗法

Exex有仔喇 唉 唔通叫佢分手咩
咁樣第時有機會都唔到我喇
Highlight 冇講錯

將B

叫佢搵個女仔真心對佢好算啦
人都走左姐係唔屬於你
無謂糾纏曬時間
係你既就點趕都唔走架啦
利申 旁觀者清 當局者迷

要溝都要講時機嘅
Ex就唔溝喇 孽緣黎嘅 一齊幾個月我都冇野係覺得係難忘

講就易 我宜家完全唔想拍拖住
覺得太攰喇 我唔知點樣先可以再信任第二個女人

咪話旁觀者清囉

exex分手之後一直想溝返定點
見你又溝ex

廠妹玩緊咩驚

講真 我問過啲巴打算命

然後？

fifa

竟然開到8

Exex係我同ex一齊已經放低左
Ex孽緣 唔想再食返轉頭

話我想追返人 復合都要等一段時間
另一個就係出面嘅 用夠黎算
話我同佢好投契 感情好好
但會分分合合咁先決定到最後一齊

放低左又日日話掛住
真係痴左線...

你死未

我就係見到啲fd同佢啲相先再會記起
之後諗諗下其實同宜家同ex好似完全唔夾咁 究竟鍾意佢咩 無耐就決定分手

未

唔好咁 大家一場手足

北上仁k棄我者不可取

系~

我的眼中裝滿疲憊
面對自己總覺得好累

吹牙
香港大把野玩啦，仲上去托咩？

粒仔第一段感情真係好多巧合造就一齊

係 好多野我都解釋唔到
有緣的話 希望同佢再相逢

玩毛毛
啲女又老又黃

咁快又爆左VII

有無呢d質素?

你已經唔入黎了

我們祖國十三多億人口
你認為美女會缺嗎？

VII 好多日先爆

邊到有

weekend成班mk囝出去wet吾得閒9up牙

咪係

agger，冇時間9up

系 我留意到成日得瓏狗上水

又抽

依家刀吾抽留反拜山先抽牙

9up係我依家唯一希望
番學冇意義了

想讀city

想追女神

比心機上返city先啦

3.3都有city bba offer喎

city囡囡好淫賤

繼續

有冇hints

原來有睇post 仲諗住偷偷地抽
梳牙

做完野啦

ho9

遲下去台北有冇咩值得去試下

G

屌我文科仔

女 太多正好

打算落1-2日club
唔知果邊點玩
聽講果邊club好正

係咪有枱有閪屌

唔知
不過香港就係咁有枱有好多女埋身
除非你高大靚仔

係 係舞池側邊仲好
你有枱周圍拉女黎玩隨時都有女溝到
利申 跟過有錢fd玩過

我上次去台北 我個fd拎到枱 好撚正

未去過台灣個邊 唔知點
成日聽人講好正

omni

臭雞

又輸一場 2:0變2:2 哈哈

唔好痴線呀 哈哈

咩來

club牙，高檔場，好好氣氛

請我

我請 如果我同返人一齊先

不如我地夾份請你啦

上網睇左好似幾正 都唔算貴

你有鬼錢咩

你岩

將b5好針😭😭

Quit左cc 報CCC/space
聽日去搵工了

呢兩日豬左幾多？

琴晚 14k

琴晚d波好難賭，我都輸左$1200

舞池好大,dj好聽，女大波

Dj soda

淫娃

訓先喇
心好累 明知自己咩都做唔到 但經常諗起
如果有愛神 希望幫下我 求求你..

訓拉7頭

巴巴托斯

有機會再續未了緣 余春嬌😞

bye 張志明

禾都quit左ccc 下年gun炒場狗搵食

？？？？

有個好好既女仔要珍惜

係一個對我好好既女仔同女神之間 揀左女神 點知2個幾月之後條八婆比帽我帶

咁個個女仔都同左第個一齊？？

冇 不過我頺左好耐同埋我未溝到女神嗰陣一直拖住佢 當佢係後備

嗰陣以為佢對你好係應份既 但係之後溝親個個都係港女先知 要遇到一個好女仔真係好難

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

今晚又輸幾多

今晚冇輸既

估唔到朴清都係情深之人

平時聲都唔聲

人地對你好唔係必然
錯過左就冇 要怪就怪自己當初唔識珍惜
但點都翻唔到轉頭架啦
唯有祝你搵到個人對你好囉

公主好感性😭

早晨瓏b
講緊係易啦屌

早晨bb
今日要去懷念爺爺
要早起

我晏啲先懷念祖先們

唉
又少一日見女神

好耐冇見過女神
好彩有ig j

番地盤j囉

女神點同呀

女神可遠觀而不可褻玩

ok
咁我幫你褻玩下佢

我淨係等佢accept follow 都等左半年

咁慘

🤦🏻‍♂️好過冇既

打機先 訓唔著

琴晚冇訓咩

訓下醒下

好耐冇入黎 hello

hi g

咩事

反泥啦我

去撚左邊

反泥

比你恰

sor 囉

瓏狗真係周圍撩鳩啲人
抵你俾人針

是其是
非其非

唔好咁啦
成日渣住呢句周圍吠

我唔係狗=.=
我係瓏b

梳！改口先！

瓏狗懷念完爺爺？

未=.=

😭

打能死你

開心啲

問這快樂為何來去如飛
像那天上白雲乍離乍聚
是那深深關注尤似不經意
信可伸向永恆誰知有盡時

點

冇 想你開心下啫

朴初瓏巴打就好 有個咁愛你既女仔
可惜你唔識珍惜

扑囝咁型，賭錢又叻，我係囡都濕撚哂啦

多謝
人生好苦。。。

系溝囡方面我同瓏😍都系loser

唉屌..
一開fb 有個中學mutual fd 推post..
仲要係佢best fd
知我地散左推黎做乜9...

其實冇咩啫

加埋我thx

女神你都起碼叫媾到呀，瓏狗媾都唔敢媾

除左佢 仲有好多野
有時諗過去外國漂泊幾個月仲好

我最鍾意咁做
不過放低啦施主

橙
好彩我女神係拎黎j

你等左半年先有得j

個post有其他人嘅
但係真係隔左好耐
唔知佢見唔見到 希望佢會諗起我

加埋屋企問題仲有咩🤔

好彩我女神就係我女朋友

u出返去先😒

😒

屋企已經好多問題
成撚嘈

話包二奶 係我有記憶中都兩次
不過我阿媽好愛佢

難得嘅好女人

講真，叫雞算啦，包咩2奶

你班仆街串少句ok

你都串我

我邊有串????

講笑啫

=.=

死得未牙艾囝？

禾刀就死

臭公主

loser

屌屌屌

又食女牙？

dse 不了 屌返女朋友好了

分得未

我是垃圾

咪撚分啦

agree

agger

大家都係 唔洗爭！

你刀系=.=

所以咪話大家都係囉

我又俾人狙擊=..=

你周圍撩人

錯的是世界

yes 俾藉口自己

點解咁灰
我冇追到文=.=

我今日出左街都冇出過聲

咁做咩改名

做咩有人講野無人理=.=

邊個

男人老狗開心d啦
冇咩咁大不了姐

啱 所以冇再叫春

呢版囉

依個post做咩事

who

個條垃圾唔洗理 由得佢吠算

迷g黨巧煩

係 日本g

老婆好波

成班痴線佬-,-

典牙= =

痴線佬話人痴線-,-

米系

大家都係痴線佬 唔洗爭

我唔係=.=

我都就快痴線

公主又做咩

吹奏時間

同家姐傾完 決定quit asso了

on9

咪咁夜放j圖啦屌

-..-

做得好

冇野 唔知自己想點啫

讀書都捱唔到

quit完點 有咩打算

Sorry

y

認真 就算唔想讀都捱埋佢啦 果1 2年姐ma
算得d乜
放棄幾時都係柒
鳩估都唔係咩大事迫你quit la
俾d堅持

月尾跟家姐去柬蒲寨投資團 識下d人再算
可能做保險狗 可能飲食狗

有無手足比料今晚買咩波好

我都5係好鍾意而家果科
但一年刀5想哂

放棄了

決定左就唔再 啦

就係讀得唔好 就算讀書都一定要quit再讀過

咩科
asso定degree
唔記得左sor

咁你決定左
我地唯有g持你啦

I大工程牙= =

點解5鍾意sin
太難?
定冇興趣
定其他?

瓏狗會唔會笑我地讀i大冇資格同佢講野

both

你GRAD左未

個時人身攻擊佢者= =
點會笑你地=,=

中專果個?=.=

咁gpa幾多
盡左幾多成力?

我都i大

咩科

果排研究賭博 考前一日先溫
合格高D囉

鋼CHING

咁姐係未盡力啦
我覺得盡左8成力既
你先有資格話放棄
唔係既話係借口

廣告設計

初瓏

瓏狗

我咁睇
讀書過程黎嫁姐 係俾其中一條路俾你揾方向目標
但未揾到的話就唔應該放棄呢條路俾到ge機會你

都幾好玩呀
起碼有趣過bba呀
個人認為讀書同你將來成就冇關
讀書開心就得啦
大把人讀完書都唔係做個行
再者職場係講你學野有幾快
因為職場上既野同書好唔同

已射

鋼清講得岩

晚晚都聽 好正喔

six ball
想佢單飛出single

no no no 屌好耐冇聽
而家j下先

sad架哈之媽nonono

唔好la 加埋恩地好無 有實力

kong架哈加na nonono

成隊最愛初瓏恩地

我都係

give me five

認真mode朴狗

咁西利 我中學都差d放棄

屌閪啦去

早d訓啦 中文要夠精神

always 高汁會員

冇眼睇

love story

呢首歌之後先紅！聽緊

salahae 初瓏 sunday monday

但隻only one之後仆直
完全唔明點解=.=

懷舊

唔是講笑 17-18分 i大有咩科岩讀

好青澀

咪讀civil

secret 正

夏榮個時仲未發育完 但已經迷上佢

唔熟
召喚i大手足

我覺得初瓏減完肥正左好多

夏榮真係無得輸 又有大長腿

大波g=.=

決定不賭波了 今晚煲apink

等我做翻夏榮先
回老家搵夏榮了🚬🐋

嗨bb們

Hi

入唔到u 唔想讀asso 諗緊讀咩好

U唔是出國讀咩

上年讀完毅進

問下呢到啲人

17-18分 恆大囉 我上年都有offer

you dont wanna be my love

我意毒男讀完 全校啲囡都俾佢屌過

狗也不屌

ching邊間

咁18分都無咩選擇

訓先 畜牲們

88bb

ou囉再唔係

出國哂錢 唔想 但如果老豆逼都無計 好明天考中文 訓了

加油
唔好諗出國先
破釜沉船

成班dse

你又咩事呀廢馬==

我小3

我小你

豬到好撚灰
3日無綠字過

忍下手啦

今晚般尼盤

從沒說過愛著誰

🤐

又唔記得轉ac

連續3日買馬輸馬 買盤輸盤 買大波開細

考完先諗啦

為誰而憔悴

懷念的擁抱和那體溫 用微笑平息

Winston.
Johnathan.
Tell them. I will kill them, I will kill them all.

痴線佬

悶...

去晒食女

Tell them, tell them all.
Whoever comes, whoever is.
I will kill them, I will them all.

I am Johnathan, John Wick.

ok i am 張志明

I will find you and I will kill9 you.

Ok
又一個痴線佬

話自己係張志明既都係~

我都唔明宜家啲人點諗

我愛的是你一顆可愛的心
他們愛的卻只是你的身和金錢
回來吧 我們可以結婚到老
但你已變質
你再不是以前活潑 可愛 純情的你
自從你讀asso之後
又會著性感的衣服
又會講咸濕的說話
我真的想死了

系 佢真系痴痴地

講緊你

姣撚

yes佢痴線的 youtoo

🚬

屌好黑 skip左幾場波無買中撚晒
依排買親6x7唔中所以轉左買4x5
宜家6場都贏...

中哂仲想點

早晨

孔子上身

加油呀

加油

夏榮bb

早晨瓏b
btw做咩晨早流流鬧我係g

俾你見到=.=

Pk jai

好撚眼訓

嗨雞

嗨 蝦翁

U too

嗨 2奶

改名先

改咩

普美=大猩猩

吃貨女神

想同普美拍我結

好可愛 我都想

反而娜恩 初戀係咪無咁好睇

娜恩唔夠貼地同搞笑

婚禮個幕 普美豬

娜恩隻手仔巧滑😍😍😍😍

幅畫巧令令

肥波雙下巴

蝦翁去埋我結 我會崩

肥波 )肥瓏 )all

再有人去我就跳樓

珠女好想去

我珠去左我死比你睇

肥瓏 647
肥波 泰俊
娜恩 泰民
蝦翁 空姐look個套
得珠珠無事

647條撚樣

返晏無人理

錫曬落去

恩地俾淫國錫得仲癲

同公司就大撚哂

公平咩

點解我唔係647

FC達拉斯我屌你老母
收少1000😭

好耐冇見

e2 day 巧忙下，無咩時間9up

FC追和好唔好😭😭😭
今個月無錢開飯啦😖😖😖

比馬會撚狗咁撚

正樓好好架啦

見到咁正既靚女
我係淫國都大大力車埋去啦

橙

全年重心斷一場😞

呢排無賭過

戒左賭3日=.=

今晚又賭馬

+1

wanna gun u

2:2扮狗叫🙄

雷神今晚唔跑😨

為你破

頭先訓左成粒鐘

蝦翁豬

Hi 臭雞

Why u 有大波波

初瓏都想要

瓏兒唔岩大波波

整囉 塞兩個水袋咋嘛 有幾難

我瓏唔做呢d野架Ching=.=

唔係 今次啲奶真架

想像唔到大波瓏係咩樣

諗起都想屌

有無dse考生話我知分段答案

算啦 我係隔離啲討論post睇
點分都有人話錯

精蟲上腦呀?
其實瓏咁樣已經最靚

agger
幾鐘意佢個中分頭

呢個頭真係不得了

有冇人痴線到可以去足每一場fm

屌你泡女究竟有咩吸引

矛錢
淨係去香港

我只迷阿粉

靚囉

咁枝做應該會比佢地6個認得

樣

想俾佢地認得
早知扮脫飯俾佢地影上apinkdairy啦

恩g好波

好想試下咁癲 唔理日本韓國定美國fm都去足

咁不如包佢地黎香港一晚

PlanA點會放人

有錢就得啦
好過香港模

又講泡菜G ==

你又唔入黎=.=

2&b幾時做panda

港女又溝5到
吾講下泡菜妹就沒2c了

佢有女使乜做panda

天價比唔起

駁唔到

D女咁難cow

俾得起香港fanmeet個錢應該差唔多

香港fm好搵到仆街

瘋狂加位

Apink咁正無所謂啦

講得巧

影張2秒相就收你1580 fat fat

呢d泡幾錢有得屌

早知簡拍手=.=

300m per 6差唔多

做佢男朋友先有得屌

我係初瓏男朋友

拍手會比人推=.=

早知扮仆低等6波扶啦

我係澳洲屌過，$300澳紙

認真

真

諗起manager個黑面提子樣就好興奮

真係

我係拍手

主辦好垃圾=.=

咪搞我老婆

同埋佢地行落黎唱嗰陣都拍左

岩 下次黎香港唔好再比呢個大陸主辦 優先賣飛比蝗

你隻污糟手

俾我實索下自己隻手

cheap精

一個月唔洗手 有apink既仙氣

搞到我地買飛難到仆街

12月我可能去韓國睇

"Johnathan."
"Winston.
Tell them, tell them all.
Whoever comes, whoever is.
I will kill them, I will kill them all."

好想去小型fm 感覺close好多

好出奇咩 含得世界級 我屌完話正，我fd又叫返同一隻

想知佢地用咩香水
買枝黎日日索

牙gap隻揪啦

嗰啲體香泥架

贏2皮做咩都得啦

做佢地老公日日索

你有咩女係冇屌過

日日索初瓏

就你book返屯門 ok?

台灣妹

台妹貢易屌

諗起都扯

屌你老味 你班撚樣
成撚日傾埋曬啲唔知乜撚野
叫春？叫春人做嘅咩？
我都算撚數 候我冇咩心情抽我水？
邊個抽我水 我屌邊撚個

冇人抽你水喎

算啦比gap王冷靜下

好撚正

明既

世清搞咩

但係台妹質素好參差

剩屌過港女

未屌過鬼妹

冇屌過女

落lkf一轉米有

考完dse返大陸屌大陸妹

文員

師兄好撚勁

阿粉幾時CB

個post由教溝女變成叫春再演變做泡菜post

=高汁

屌 其實我做乜撚野啫
佢都簡左喇 當日機會都唔比我
又話咩唔想我就曬佢 我由第一日開始 好多野都就你架啦 又話覺得以前開心啲
以乜野前啫 根本自己心理作用 成日拎以前講
除左以前 咩時候我幾時都對你好架喇 咁樣你唔開心咩
鬧下交咁普通嘅野 邊啲情侶會冇試過
少少野就話對我心淡 我都有自己情緒架啫
嘈兩句我都識收返喇
咁耐以黎 我有冇出軌？我有冇屌你全家？
我去玩去exchange都買野比你 比你屋企人
去個長洲我都買野食返黎比你地
係呀 你簡左喇 我仲可以點？
其他fd眼中我可以有更多選擇
但係我唔知幾時開始 覺得有你就夠 因為我同你係最夾最有感覺
唉

污染哂

唉 女人永遠多多藉口
當日你當佢係狗咁對待反而仲鍾意你

靚仔 好人 對人好又點啫
唉 唔想諗
就睇下佢宜家個條友對佢有幾好
始終人呢類動物太煩
算 有緣再一齊

佢唔鍾意你先講咁多廢話姐

笠囝原來系靚囝黎

淡左就淡左 無機會了我覺得

都過左去 你又做唔到啲乜 仲諗黎做咩呢

佢同佢個大學fd講
諗住唔分手
但係死都話以前點樣開心 又話攰想單身靜下

俾啲時間佢啦
講咩都聽唔入耳架啦

都半年喇
乜野都淡喇
佢blk埋我 想記點會唔記得
佢想唔記得就自然唔記得

我琴晚係神枱面前喊左
諗過了 其實我繼續諗都用
與其暫時放係一邊 唔再諗

呢個藉口最撚on9

啱 成世單身啦冚家剷
單身唔夠一排就有第二個

想單身一排 之後轉頭同人拍拖

最on9理由 痴撚線

啱呀ching
搵啲野做下 唔好俾自己得閒諗

享受下自己一個人既時間仲好啦

享受左好多年啦

好人冇好報

Dllm 又考數 又0分

我屌曬你地

話時話呢到差恩地同娜恩

恩地個名其實好多人用 不過冇入黎
娜恩就..

女神普美
蝦翁公主
笠水瓏
南珠狗仔

naeun先係女神囉好無

我女神先係女神囉😒

屌你老母！！！仲要煩幾撚耐呀!!!

雙下巴女神波

煩咩

泡

有無手足今日賭馬

Momo係_

等你帶領

普美星期日個場G2千6米點睇

得千六蚊 買咩好

我d事

係荼記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知道今晚要然錢 其實唔難😎

有咩煩緊

巴神

係勁🌸

on99咁返去test一個鐘

咪學普美又零分

其實廠妹係咪姐係西面？

識ball

有Taste

夠玩啦

真。粉熊

係😂改左好耐😒

Do u remember

甲級粉紅

所有歌都買曬

邊個腳趾最正

首歌好好聽 決定做army

Secret) Mrchu 隻隻都好好聽

試下唔好同我鬥多

10號記得買

其實我破左產
有無人資助我

考0分唔比錢你洗

無錢買歌
靠賭馬同你地資助

20分鐘測完🤢

今晚見
係荼記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知道今晚要然錢 其實唔難😎

0分呀？

收能聲拉
>0

驚你好似肥波咁

殊殊 5好甘大聲拉

hey0

點夠梨挽

Mk

濫到

moon po 狗

第一場熱想買6 冷買邊隻好

梳囉

有矛bbg今晚幫禾500羊3k!!
0智識 只懂連贏位置q😭

買雷神

想豬拎死我咩

大家今晚打算羊幾多

兩個dup刀夠了 有沒人幫禾成功！

已經贏左 特獎有田雞

Hi大家好

What

cow完囡先返泥

失望

0分當贏左

先贏300 夠錢買歌

大家得明閒嘅話 幫我推爆佢

唔撚發火當我死？屌你老母 宇城飛 唔撚夠講就叫人打交？

你班撚樣平時咁多野講
宜家比機會你地

人地咪又開2...

果個咩濕鳩lily好似煩啊，我打句藏頭詩之後佢話我r fd囝
on9

唔洗理佢

係咪自己人 我已經分唔清

開2好過仲有1比人推

傻閪黎

牙gap實比人開（2）

推爆左先喇

今晚唔失分聽朝幫你推爆又點話

輸硬了

幫手推爆佢

You don't wanna be my heart
You don't wanna be my life

係我肥波唱呢句

屌你兩個過黎推post la

抒情女王波

mrchu

Miss U

牙gap call多d手足啦

地B去左叢林

好波 淫愛之星加我田 94蚊位置q

去爆日單

hi all 豬錢

豬哂？

羊緊

賭完馬未 全部人幫我推爆佢
唔撚發火當我死？屌你老母 宇城飛 唔撚夠講就叫人打交？

Hi all old g & g

大波g

耶！巧淫賤喔梨
不過我like

做乜事 懶追

床照

今日羊幾多

利申 唔會俾狗屌
我夏榮係可遠觀也只可褻玩

推爆左先

一早比我屌完

羊好少 夠買碟

Bye bye小卡幾靚

肥波最靚

今次係唔錯嘅

g=.=

瓏兒cow完女？

賭完馬咋=.=

之前第一次見笑撚死

又係比馬會逼害既一晚

同依家個樣真係冇乜變

細個貢高 點解依家貢矮?

呢張就

瓏兒好矮咩

今晚我逼害左馬會

個髮型好柒=.=

岩牙=.=

6個入面的確算

羊幾多

咁典解蝦翁貢高

我問你你又問返我 咁邊個答到我地

其實係忙內line太高

500

會然普美baby可以同肥波一齊溫書

飲得太多奶

聽聞佢有賓賓血統

會長可唔可以答我 點解我買田就跑第4 無買就入黎殺我晒D腳

今日係咁去 上名率50%

話說你有冇計岩羊左幾多架

好耐無豬比馬會

今晚買波豬哂佢is ok

因為你25
成日反apink都算
仲要反瓏
死罪

Agger

反普美抵死

各位手足 幫手推爆佢 有勞

唔撚發火當我死？屌你老母 宇城飛 唔撚夠講就叫人打交？

???

要肥d先正

點解

kawaiiiiiiiiii

反我抵你輸

幾時有

成日話我係雞

Fat ball

double下爬

幾時有 吾好老屈ME

成班25

反我主人

中和返

屌 明明隔離PO先吹完佢 依家就屈9ME 成班反轉豬肚

想射

算你表現唔錯
俾你加入panda

好想瘋狂比瓏瓏叫我起身之後整早餐比我食

狗糧

摸住我個頭叫我食

呢個係我福利黎

與我深情對望

好可愛

潛力圖

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場馬輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場馬跑完覺得成個世界冇哂希望

正式戒賭了

夾埋豬左幾多

豬身家

咁快

剩係岩先8場都2K幾

今晚睇唔睇我皇豬波好

同你相反 贏緊80k

季尾係JR走定達仔走定EASY GO走 還是3個一齊走

打格

James 躝

80K 原來平時班落飛黨就係你

你一場都輸咁多
成年咪輸10m

我田d格係我做嘅

痴撚線

聽住先

做咩

咁點解你唔叫佢頂埋最後個一百米

幫推唔該

唔撚發火當我死？屌你老母 宇城飛 唔撚夠講就叫人打交？

因為今日贏夠

Panda都唔幫

普美豬好得意

豬

mrchu果時嘅形象 幾時再反泥

一去不返

1001！

都係咁可愛

學業

減肥先啦

成日掛住食

1001是禾的了

禾要cow到囡！！！

諗下好

幫手推 post得唔得呀

民以食為天

我有

豬排=.=

禾推得最給力牙

貢又系
啲女自動埋我身

今晚推爆佢

成班25 放假料玩死你地

瓏b呢

25

俾人25先

Bomi

7

4

我好想你 好想你 卻欺騙自己

Bomi>study English
普美baby>study mathematics

Apink世界第一

搵人開post牙

我好想你 好想你 就當作祕密